[PS4]Destiny2找隊友打raid

玩左咁耐未打過raid
想揾朋友一起玩PS4版
大部分人玩PC版

Hey, join our ’Destiny2 HK‘ group on BAND - The app for groups and communities!

沒人玩

個個都玩pc版